文宣組 請出手

請文宣組盡快做宣傳
做個一個我地既義士既偉績俾長輩睇睇
知道發生緊咩事
另外要俾長輩知道CCTVB
呢間仆街既惡行 知情不報